{
    "issues": {
        "deprecated_mailbox": {
            "description": "Plattformen f\u00f6r brevl\u00e5dan h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort. V\u00e4nligen rapportera det till f\u00f6rfattaren av den anpassade integrationen \"{integration_domain}\".",
            "title": "Plattformen f\u00f6r brevl\u00e5dan h\u00e5ller p\u00e5 att tas bort"
        }
    },
    "title": "Brevl\u00e5da"
}